屌你哋唔好再篤人灰

我講緊邊個我諗大家都明
停啦好嗎
係咪要整死人先安樂

行撚開啦屌你老母

已經收唔到手

啲post del得就del啦

Push

唔知你講邊個